聽日千升 媽咪麵都救唔到你班淡友

Ig 升左三百幾點了
仲有成8成人買熊 我係莊家都捉咩你班友去打靶啦

睇黎要反手牛牛哈

牛牛哈 牛牛哈